青衣文宣 有活動喇

有無巴絲想係青衣做多啲文宣
例如派下傳單 播下啲改編歌 做下放映會 等等
做多啲宣傳工作 大家一齊討論下

之前出左次post 已經有二十個人係group
想有更多人幫手

呢場運動係持久戰 要keep住有文宣好重要
我地已經無輸既成本。

下面係TG group

利申： 住左係長發廿幾年， 無搞過呢啲野既經驗 只係時再做多啲野。

自推

自推1

自推2

自推3

推推推

自推4

Push

自推5

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

咩都得 有咩意見都可以講
歡迎你